有冇手足比Thei ig廣告滾動左reject 左三大 讀thei

有冇year 1嘅手足
Be Different

有 Thei 獎學金

前幾日經過Thei，見到好ive仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人撚狗...真係好慘!

Ive仔係有靈性，幫我哋墊底....請大家唔笑鳩ive仔! 我都已經開始戒...

真係唔好讀 讀左你後悔 又貴 學校內部啲野又亂 個department 本身得4個lecturer 都算 仲要走兩個 淨番低仲有一個係廢既 襯早啲搵過第二間算喇

踩thei 嘅人 係咪就係thei 廣告入面 d 人地做乜就要跟住做 冇求證過就踩thei
睇得出thei 個廣告好有誠意好有創意
我就入thei 追求自我 你地繼續隨波俗流啦

咁多靚囡冇前途都抵喇

入左